真心唔明搵警察做男友，又唔覺羞恥既人做咩

做咩呀究竟？
冇腦？